2017年8月27日 下午12時50分

我正式退出連登 如果我再開po 以後賭咩輸咩
再見各位

樓主下個post就會講 其實佢一蚊都無賭過

你真係好撚柒

玩膠玩出禍

幫手推po個啲點計
原來只係我錯

樓主其實有冇買過

冇呀 我冇馬會ac添 從來不賭㗎我

唔退死全家

退唔退都死全家
樓主長命百歲 百病纏身
屌女屌著個有愛滋既

Ok 咁block 埋先